陳同佳不能忘

10月就會放佢，真心要巴絲打都推進有冇解決方法！

謝謝

唔撚得閒理佢
解緊主線任

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

咪係，佢呢d小遊戲得閒先玩啦，連支線都稱唔上

你想做張超雄2.0？